而家燒山都話沙田示威者克制!

教化埋燒山!

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

我愈黎愈分唔九燒山想講咩